有無人試過去m記或者kfc買野食果時

企遠個櫃檯諗食咩既時候

因為個櫃檯無人買緊野食

所以個店員話：｢買野食依便呀~｣

叫你過去，搞到有d壓力

毒撚

哈咁樣都會有壓力

好似比人催咁樣

明明應該諗好先行過去買

我會唱m記之歌